CODIGO/SUMA/Problems/ParticionInt.dfy
@@ -4,7 +4,7 @@ include "../Auxiliar/Sum.dfy"
 
 // El problema de la Partición de un vector de enteros A[1 n] consiste en decidir si podemos separar
 // los elementos del vector en dos partes disjuntas, y cuya union sea A, que sumen lo mismo .
-ghost predicate Particion(A:multiset<int>)
+ghost predicate ParticionInt(A:multiset<int>)
 {
   exists P1:multiset<int>, P2:multiset<int> | 
     P1 <= A && P2 <= A && P1 + P2 == A :: GSumInt(P1) == GSumInt(P2)
